[2揀1]AirPods2 $999 定買Airpods Pro$1949 好?

純粹番工聽歌用，點揀好

Airpod 2

試左pro會唔會甩耳先

AirPods pro 開抗噪之後會頭暈

俾我揀多次會揀2

要適應幾日就ok

你確定係呢個網買，到嗰一刻你有得揀？
可能最後買唔到

咪撚玩啦頭一水就係多人屌
而家update到開咗=冇開

利申 用家
開左真係頭痛 可能唔慣喇

就係你呢D 智障仔搞到依家update 到開左同冇開差唔多

2隻都用過 pro降燥比較好 一分錢 一分貨

唔明，升咗咩，無抗噪？
利申一出就買pro,抗噪無問題喎，點解咁多人講無抗噪

下 你up乜鳩呀 我覺得頭暈會影響到Apple update啲乜？

sony wf-1000xm3

唉 sorry 口氣重左D
因為真係有D 嬲

你覺得暈係因為降噪佢搞到耳壓唔平衡
但亦都因為咁佢個抗噪好勁

而有一部份人覺得暈所以向apple 投訴
之後apple 既update 全部airpods pro 一刀切
變到全部人都唔頭暈 但降噪功能就廢左好多好多好多

其實都係垃圾apple,既錯

買咗返嚟頭幾個月某個version update之後教弱咗個降噪 就係好似話好多人report頭暈

外國都好多人講呢樣野 唔係連登仔自己講 有興趣你可以Google下

有班人投訴話個降噪太勁，開左會頭暈
所以Apple adjust左個強度
而家個抗噪廢撚左好多

原來係咁

唔知呀 好耐無出街，無用黎聽歌

就係你E d 人搞到個noise cacelling廢哂

屌你咁都關我事 我真係覺得頭痛喎
但我又無去投訴 做乜姐你

我一出就買咗。一開頭真係會進入忘我境界 抗噪超班。依家廢咗起碼5成。

多謝你呢啲人，搞到無咗降噪，回水

我撚有去投訴呀？

點解唔等埋3月尾, 傳聞話會出個airpods pro嘅平價版(airpods pro lite)

有新買新airpods pro

兩隻我都有, 但如果唔連價錢一定揀pro

隔音咁差 寧願俾耳窿舒服啲

屌你宜家呢水都仲頭暈嘅 你根本唔岩用抗噪

我果隻係早兩個禮拜 的確係暈 可能我廢喇

今日試咗 好似搭飛機咁
壓住個耳仔 又未到暈

就係咁囉

會揀2 , 戴得舒服過pro

身體既野，因人而異姐……
每個人對一樣野有唔同反應好正常

已經廢左兩個月

唉屌 之前係太空個感覺好正…

點止5成
依家係屋企消燥同通透兩個模式就根本冇分別
我成日都要轉兩次mode先知自己用緊咩

smoke撚埋仲正

push

我都想知你地會點揀

揀左2, 自己算係油耳驚pro會甩

正想屌柒佢
比你快過我

咁平!真定假架？是否一百蚊嗰D假貨？

就係你呢啲垃圾

暈咪暈 垃咩圾
好撚出奇？

用返普通耳機啦你
而家呢個降噪廢到咁都頭暈

你搭飛機係咪會暈機浪？

賣撚左喇 用番Airpods 算
開抗噪係頭暈喎 我又無投訴 你理撚得我姐真係

唔止
我諗7成都有

廢左一樣